反特朗普既示威者根本就係收左中國錢係到搞搞震

老真認同

老冇認同

Agger

肯撚定係啦

愛美力仲唔出黎掃場

imaylee 冇中文架 有中文咪畀人知識係外國力量

老a認同

衲弟人之將死其言也善

agger

老僧認同